Het wordt gebruikt maar weinig en heel anders dan de coach weg van Bukovina naar Bistritz, die breder en zwaarder is, en meer van gebruik.
Dus kwamen we deze weg af; wanneer we andere manieren ontmoeten - niet altijd waren wij zeker dat ze helemaal wegen waren, want ze zijn verwaarlozing en lichte sneeuw gevallen zijn - de paarden weten het en zij alleen.
Ik geef ze te beheersen, en ze blijven zo geduldig.
Langzamerhand vinden we alle dingen die Jonathan noteer in dat prachtige dagboek van hem.
Dan gaan we lang, lang door uren en uren.
